1. Jsem v Česke republice, protože jsem vždycky chtěla studovat v Evropě. Jsem tady už jeden rok. A tady se mi moc líbí. 2. Chutná mi guláš s knedlíkem. Chutná mi protože je to tradiční jídlo z masa. 3. Mluvím česky se svým kamarádem ve škole. Čeština je těžká, a proto mám problémy s gramatikou. 4. Největším překvapením pro mne byla městská doprava. Je rychlá a levná.
